香港人冇撚用，淨係識依賴泛民呢班垃圾

泛民總辭唔總辭都冇分別，因為香港人係垃圾，自古以來都冇自救既勇氣，又唯利是圖，香港淪落到咁既地步，係香港人咎由自取

跟著一定有人問咁你又唔做
香港人全部都姓賴，唔見棺材唔流眼淚

當年鴉片戰爭老衲都有份參與，若非老衲提供重要情報俾大英帝國，香港而家重係小漁村咋屌你老母

食藥啦院友
出下膠post扮大袋
戇撚鳩

你食屎就真

高僧所言甚是

不能同意更多

又係食屎呀？
你條廢閪好心跳樓死啦
語言障礙講來講去嗰幾樣

最好笑既係
將個責任推晒落泛民
仲話總辭完點點點
笑死人

老衲日日跳樓都唔死

納之將死
其言也善

曱甴都係

全世界叫泛民企出黎總辭同聲援先好笑